{
    % Вставка текста
    \newcommand{\lineunderscore}[1][]{%
        \uline{#1}\uline{\hspace*{\fill}}%
    }
    
    \newcommand{\lineunderscorec}[1][]{%
        \uline{\hspace*{\fill}}%
        \lineunderscore[#1]%
    }

    % Установка основного размера шрифта для страницы: 12pt
    \makeatletter\let\newcommand\renewcommand\input{size12.clo}
    
    \newgeometry{top=1.25cm,bottom=1.25cm,right=1cm,left=2cm,twoside}
    \thispagestyle{empty}
    \setlength{\parindent}{0em}
    

    \begin{center}
        Министерство образования Республики Беларусь\\
        Учреждение образования\\
        БЕЛОРУССКИЙ ГОСУДАРСТВЕННЫЙ УНИВЕРСИТЕТ \\
        ИНФОРМАТИКИ И РАДИОЭЛЕКТРОНИКИ\\[1em]

    \begin{minipage}{\textwidth}
        \begin{flushleft}
            \begin{tabular}{ p{0.20\textwidth}p{0.31\textwidth}p{0.20\textwidth}p{0.20\textwidth} @{} }
                Факультет & \lineunderscore[КСиС] & Кафедра & \lineunderscore[ПОИТ] \\
                Специальность & \lineunderscore[1-40 01 01] & Специализация & \lineunderscore[03]
            \end{tabular}
        \end{flushleft}
    \end{minipage}\\[1em]

    \begin{minipage}{\textwidth}
        \begin{flushright}
            \begin{tabular}{p{0.40\textwidth}}
                УТВЕРЖДАЮ \\[0.5em]
                \underline{\hspace*{7em}} Н.В.~Лапицкая \\
                <<\underline{\hspace*{4ex}}>> \underline{\hspace*{7em}} \the\year~г.
            \end{tabular}
        \end{flushright}
    \end{minipage}\\[1em]

    \textbf{ЗАДАНИЕ} \\
    \textbf{по дипломному проекту (работе) студента} \\
    \vspace{1em}
    \textbf{\lineunderscorec[Плотника Валерия Евгеньевича]} \\
    {\small (фамилия, имя, отчество) }

    \end{center}

    1. Тема проекта (работы):
    \lineunderscore[Программное средство интеграции ERP-системы с системой проведения платежей]\\
    \lineunderscore\\
    утверждена приказом по университету от <<\uline{~~09~~}>> \uline{~~февраля~~} \the\year~г. \No{} \uline{~~265-c~~}

    \vspace{1em}

    2. Срок сдачи студентом законченного проекта (работы): \lineunderscorec[1 июня \the\year~года]

    \vspace{1em}
    
    3. Исходные данные к проекту (работе):    
    \lineunderscore[Тип операционной системы~-- Windows; Языки программирования~-- \csharp, X++; Перечень выполняемых функций: а) загрузка настроек системы, загрузка параметров PXP сервера; б) получение информации о клиенте; в) отправка запроса на оплату пластиковой картой; г) отправка запроса на возврат средств на пластиковую карту. Назначение разработки: создание программного средства для интеграции ERP-системы с системой проведения платежей]

    \vspace{1em}

    4. Содержание пояснительной записки (перечень подлежащих разработке вопросов):
    \lineunderscore[Введение]\\
    \lineunderscore[1 Анализ литературы в области интеграции ERP-системы с системой
    проведения платежей]\\
    \lineunderscore[2 Моделирование предметной области]\\
    \lineunderscore[3 Проектирование архитектуры программного средства]\\
    \lineunderscore[4 Техническое проектирование программного средства]\\
    \lineunderscore[5 Тестирование программного средства]\\
    \lineunderscore[6 Руководство по установке и использованию]\\
    \lineunderscore[7 Технико-экономическое обоснование эффективности разработки и использования
    программного средства интеграции ERP-системы с системой проведения платежей]\\
    \lineunderscore[Заключение]\\
    \lineunderscore[Список использованных источников]\\
    \lineunderscore[Приложение А Исходный код программного средства]    

    \clearpage
    \thispagestyle{empty}

    5. Перечень графического материала (с точным указанием обязательных чертежей):
    \lineunderscore[Функциональная модель интеграции ERP-системы с системой проведения платежей. Плакат - формат А1, лист 1.]\\
    \lineunderscore[Информационная модель интеграции ERP-системы с системой проведения платежей. Плакат - формат А1, лист 1.]\\
    \lineunderscore[Архитектура программного средства интеграции ERP-системы с системой проведения платежей. Плакат - формат А1, лист 1.]\\
    \lineunderscore[Программное средство интеграции ERP-системы с системой проведения платежей. Схема программы - формат А1, лист 1.]\\
    \lineunderscore[Получение и обновление настроек программного средства. Схема алгоритма - формат А1, лист 1.]\\
    \lineunderscore[Отправка запроса на оплату пластиковой картой. Схема алгоритма - формат А1, лист 1.]\\
    \lineunderscore

    \vspace{1em}

    6. Содержание задания по технико-экономическому обоснованию:\\
    \lineunderscore[Расчет экономической эффективности от внедрения программного средства интеграции ERP-системы с системой проведения платежей]\\
    \lineunderscore

    Задание выдал: \uline{\hspace*{6em}} / К.\,Р.~Литвинович /   

    \vspace{1em}

    %\vfill

    \begin{center}
      \textbf{КАЛЕНДАРНЫЙ ПЛАН}
    \end{center}

    \begin{tabular}{
        | m{0.51\textwidth} 
        | >{\centering}m{0.09\textwidth}
        | >{\centering}m{0.20\textwidth}  
        | >{\centering\arraybackslash\hspace{0pt}}m{0.10\textwidth}|
    }
        \hline \centering{Наименование этапов дипломного проекта (работы)} & Объем этапа, \% & Срок выполнения этапов & Примечание \\
        \hline Анализ предметной & & & \\
        \hline области, разработка технического задания & 15-20\% & 01.02--14.02 & \\
        \hline Разработка функциональных требований, & & & \\
        \hline проектирование архитектуры программы & 15-20\% & 15.02--06.03 & \\
        \hline Разработка схемы программы, алгоритмов, & & & \\
        \hline схемы данных & 15-20\% & 07.03--27.03 & \\
        \hline Разработка программного средства & 15-20\% & 28.03--24.04 & \\
        \hline Тестирование и отладка & 10\% & 25.04--08.05 & \\
        \hline Оформление пояснительной записки & & & \\
        \hline и графического материала & 20\% & 09.05-31.05 & \\
        \hline
    \end{tabular}

    \vspace{2em}

    Дата выдачи задания \lineunderscorec[~~1 февраля 2016~~] \hspace{2ex} Руководитель \hfill{} \uline{\hspace*{4em}} / Л.\,А.~Глухова /

    \vspace{1em}

    Задание принял к исполнению  \uline{\hspace*{4em}} / В.\,Е.~Плотник /

    \restoregeometry
}